花月仁版漫畫殺戮都市 GANTZ 新連載 GANTZ:E

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？

正喎永續gantz啦

唔係 有套av女娘咩

原作係佢

畫唔係佢

即係依套基本上係寫好只係等畫？個畫師畫嘅囡囡正唔正，帶望有老奧畫嗰啲咁正

之前好似又有另一套GANTZ重製喎,完左未有冇人記得

得番英文

討論post係呢度！

樓主係5毛，唔好再回佢！由個post沉啦！